有一點證明巴黎仲係一支弱旅

主場都俾回塘朗一傳一射KO

回塘朗剩係識對弱隊刷數據